同omate已經識左一年 到底應唔應該同佢表白

第一次相遇係響ocamp到識
佢笑起上黎好可愛又講野又斯文
打扮又樸素唔會好似一般女仔咁盲目跟韓風
果時大家都仲係freshmen傻下傻下咁
玩下game吹下水好自然就玩埋一齊

最記得有一次佢約我出黎
果次係我第一次單獨同佢出街
但原來係想我幫佢揀生日禮物比男朋友
我到果刻先知原來原來佢已經拍左一年拖
果刻真係好心痛好想搵窿捐
但我成程強顏歡笑忍到番屋企喊左一餐
之後我都冇再主動approach佢
就連whatapps都冇再講野

直到一個月有朋友同我講話佢ig story佢講同條囝散左
我好想主動搵佢出黎食飯但一直都唔敢
但當我諗翻起大家以前hehe哈哈一齊行街睇戲食飯同埋做gym既日子既時候
我個心就會up住up住
到底me應該點算……

重諗緊咩叫オマテ

#metoo

aecom請唔請2仔

關動物台咩事

好